睇左條片多次 賤種朗扶卡雲尼 係唔比佢拖時間 一到白界就掉低佢

推佢出白界，之後理x得佢
卡雲吉下吉下，行去軍醫度

點解個軍醫唔行去佢度？

樓主觀察力
等班傻閪仲喺度吹奏賤種，返山區扶貧民啦

應該送到佢去後備席😅

講得好好樓主

正常等到對方軍醫到

唔揸車送去醫院

應該送到入廠

樓主依廷人就應該送到入青山

成班傻西

樓主朗迷黎，唔好俾佢撚

又圍威喂，不願面對，垃圾

點解唔拎埋電話打120

大佬 扶出場邊仲想點

幫佢醫好埋先返得入去
照顧到佢退休